Title: Ach ja was soll man noch über PETA...
Date: 2012-02-16 14:59
Author: marvin
Category: status
Tags: peta, sexism, vegan
Slug: ach-ja-was-soll-man-noch-uber-peta

Ach ja. was soll man noch über PETA sagen oder schreiben? Die sind ja
mittlerweile mehr für ihre sexisische Kackscheiße bekannt als für
irgendwas anderes. Ich glaube das was mich am meisten nervt ist das
schlechte Licht was sie auf Tierrechtler werfen. Für viele ist die
Gleichung Veganer = PETA allgegenwärtig. Wieviele Diskussion man schon
geführt hat...punktet PETA mit ihren Aktionen bei irgendjemanden? Oder
bringt es die Sache an sich doch weiter weg? Ich darf dabei garnicht an
die Holocaust Kampagne denken...sonst wird mir noch schlecht.

Diesmal hat PETA wieder einmal alles gegen um diese Perle des
Vegan-Marketings auf den Weg zugeben. Um es mal auf das wesentliche
zusammen zufassen: Freund wird Veganer und hat dadurch soviel sexuelle
Power das er seine Freundin kaputt macht. Also sollten nun alle Typen
Veganer werden...für härtere Potenz und Durchschlagskraft... Könnt ihr
nicht einfach sterben gehen? Euch braucht niemand...vor allem auch nicht
die nicht-menschlichen Tiere...

[Hier]({% youtube m0vQOnHW0Kc) klicken für %}
sexistische Kackscheiße...

